[iPhone仔入!!] 學識如何唔unlock 去打電話

相信各位都知聽日可能個形勢會不利
勇武又好、和理非又好，大家一定要保護好自己先出黎。
電話disable touch ID/face ID 就唔駛教啦。但如果你係好危急既時候俾狗拉左，而狗係你側邊想等你unlock部電話make call既時候搶你電話，其實，用iPhone既你係可以係locked 機既時候打電話咖！

有位巴打好好咁整左張圖想提下大家：

唔知會唔會old news 太唔識串。
但希望大家聽日好好保重，屋企等緊大家
be water

＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
另外一個side track，我地搞左個義補平台，歡迎各科義師同埋最重要係發夢學生
盡情瘋狂搵我地！！

自救post
衝啊

推

同我推俾前線BB 睇!!

siri開咗個權限之後都打到
好似係

咁唔係iPhone 係Samsung 呢

um.............................................
咁你要小心D

重要資訊 推

我又幫手推下先

又學識用iphone 成皮野咁多野唔識用

faceid其實可以照用, 但唔比用黎開鎖
到時DOUBLE POWER制禁個APPLE PAY出黎認樣就得

Push1

thanks bro